人生只需要買一隻股

果隻就係TESLA

爆升衝破1000